有無人黎M便秘？

M前便祕我都明，今次黎前黎後第六日便秘 點搞好

食麥片

好，其實日日食沙律乳酪

正常會成日急屎

你係咪太燥太熱氣

m前會
但黎前一日左右就正常返
黎果陣會一日去幾次

我原本之前一黎就肚痾

係咪好少飲水

只要去睇落污糟嘅茶記叫杯凍奶茶，等啲冰融果陣即隊晒杯茶，一個鐘內即刻舒暢。。。

食納豆